[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

我哋繼續做後援支持大家

兩個方法都會收到我哋最新嘅地圖
記住share同airdrop出去

五大訴求 缺一不可

大家幫手推

光

復

香

港

時

代

革

命

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推
話立場奶共三毛叫人去北角

幫推

光復香港 時代革命

［街坊資訊］北角探子報告

勁推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

Push